將軍澳隧道呢個位 私家車可摸耳即走上落客？

平時順路車埋老死走，佢住秀茂坪，佢話果位落車佢行到番屋企，但私家車可摸耳落客？

次次屈出去秀茂坪再入番將隧都好耐

利申 唔會唔車佢

同佢讀書識到而家 仲同一間公司做

真心咩巴士專區普通車可以入既話個個特快線啦

有許可證者不在此限

你架車九巴定新巴？

唔停車直接開門跳可以

可能尾班員工車呢

隧道佬唔周你咪冇事囉
不過係過隧道有CCTV影住 要搵返你有幾難

佢都冇位比你停低，最靠巴士轉車站本身已經係行車線
你敢停後面一係隊落你度一係呠爆你

明晒，我都係屈番出去算了

你係鄧風既話可以落埋車大叫“點解”！

咁你咪唔好行將隧行寶林囉，其實唔差幾遠，如果兜左上秀茂坪我會揀行寶林個條路，兜得去將隧都到左將軍澳

巴士站嚟㗎喎 ching

得，點會唔得，俾錢乜都得

唔好搏啦巴打
你寧願轉上連德道嗰條橋兩秒上落之後落狗屋嗰度掉頭啦

城巴

出面鐡欄放？
西隧啲車係咁做

呢架私家車就得

有錢無話唔得

條路咁闊 實得

冇話唔得
罰下錢扣下分咁

唔好咁痴線啦

擺低幾舊未得囉

反而唔明上得秀茂坪點解唔行寶林路？

連車尾燈都見唔到

行山路其實無論距離同時間都差唔多
除非咁唔好彩跟著㗎大貨車
唔係嘅話俾3蚊行隧道未必快好多

100分

邊個位？

平時都係狗屋到入番隊

朝早時期 將隧快啲啲？

你咪行一次試下囉

咁睇唔開 覺得朝早將隧快啲
利申平時搭巴士行寶琳好少塞車

發現好多巴膠

話就話睇你終點係邊
不過真係分別不大

樓主一定有啦

最出面個鐵欄嗰條線
基本上唔好入轉車站就得
西隧紅Van基本上日日都係嗰度上落客

放佢之後叫佢自己留心過馬路行返去巴士站

如果入將軍澳方向嘅話其實分別唔大
出返觀塘嘅話就兩邊都塞嘅

入去彈頭冚扮死火

人地落車喎

唔想少左個好朋友 多左個好兒子 好爸爸

你係紅色嗰個圈放
之後叫佢行返過去
同埋啲巴士通常要埋站
都唔會快得去邊

會唔會頂住後面

好兒子 屌

覺唔覺真將軍澳撚應該要行寶琳路
跑山就係熱血

同事

睇你住邊喇 如果住將軍澳市中心果邊就差得多
翠林落到去果度都一堆燈位

直去唔係一兩枝就去得返景林咩

過咗翠林轉右咪一條直路去到尚德/市中心個邊
茵怡/怡心園都係兩支燈姐
只係個邊唔好彩嘅
會有啲打尖撚出隧道搞到塞住

呢隻拉花冇問題